有冇巴打今日去咗ac2同魚柳bell餞別

人民不會忘記

依然豪氣縱橫
不過今日冇茄汁就失色咗啲

miss

咩事？